[賽後討論]CCL撈底成功區

別人恐懼要撈底

人撈底我撈底 點解我次次都全日最高位撈

聽日再升 驚西

能夠每次都撈高都算係一種才能黎

好彩未練成全日最低位放

加咗CCL

下次可以試吓禁賣出唔好禁買入

今日第一日上車

小腩一話CCL唔掂即刻升果然利害

垃圾股

次次都係有人唱破產就係底
真係破產駛你唱

今日基本面轉咗啦，沙特入貨

升升升
根本依家最抵買係依隻
唔明d人諗乜9

成個市都癲咗

8蚊，入左1000股
諗緊留比個仔定個孫好

Saudi Arabia just bought an 8% stake in Carnival after the cruise ship giant's stock plummeted this year

之前已經知沙地王會做市
8.x買左 10.2放曬
當做執返幾餐飯仔

俾人燈完破產出利好, 咁啱啫
唔係沙持都會有其他利好

尾盤收市都升番，
一陣盤前繼續上有機12,13蚊

叫你沽空呀

一陣？美股唔係收咗啦咩

10.3入 10.9放哂

無玩到巴打你咁博大精通, 就係敢玩正股

呢隻可能預佢兩三年先升到上4-50蚊

有油王驚閪咩..真係落返8，9蚊有幾多掃幾多啦...

真既話 按埋層樓all in啦
儲蓄保先得4~5厘 放10年

佢唔破產，升兩三倍真係閒閒地
btw唔係個個都有樓......

成個沙特係背後頂住 就唔駛諗會破產 追貨啦
上佢個網睇 人地2020 2021 都好多full booking 根本冇人驚過

冇，想留返少少錢去旅行，費事all in
我睇好佢

係，但係唔知點解ccl跌咁多，rcl都冇跌咁多

已all in.

就黎業績，會唔會好差

已反映在股價

CCL係成個郵輪市埸龍頭 市佔率成41%
同埋就算08年經濟咁差 成個收入影響都好有限 應該就無事

郵輪之前都爆過好幾次傳染病 但今次差好遠喎 真係無病徵加潛伏期兩年 宜家連日本果隻點解爆到咁都未知

我睇過曬佢堆負債比率 資金流 我覺得佢執粒機會真係真係好細
但D客番來起碼都兩三年後 分分鐘有排坐

仲未計佢地有無炒期油 不過我睇過就唔係好覺眼

擺到翻18先放4份3
跟住果啲再跌再入

穩陣起見，真係等佢營運到先考慮入
頭啖湯就唔到我飲，最多微注坐下

同意 我寧願買中銀飛機租賃 起碼安全D

落唔落得返呀？

睇琴日d買盤 如果冇咩壞消息都落唔返架啦...講直60幾億 油王買哂成間公司船返去仲遊艇都得啦

睇琴日d買盤 如果冇咩壞消息都落唔返架啦...講真60幾億 油王買哂成間公司船返去做遊艇都得啦

琴日盤前有大戶入左十萬股台積電

勁

CCL夠$燒到2021

Carnival Corp. recently raised $4 billion of 11.5% senior secured and $1.75 billion of 5.75% senior convertible notes due 2023.

買得太少

咁都太少
我都想有入咁重貨

賺50萬應該ok，再唔係開margin都得

8蚊入左少少玩下，估唔到咁都中
長放倉底唔理佢，睇下幾時上返50蚊

諗緊高唔高追

今晚會13

食得lu

12 蚊左右食哂

?

lm

今日升番上去

如果而加高追係咪好傻

升下跌下勁悶

聽日又會升多10% 放心接

唔再高追啦

減磅先

puted

好彩冇入

跌啦屌

過兩個鐘你就會留言後悔無入

似係double bottom左 8蚊係庭 唔太覺得會跌穿 始終40幾蚊跌落嚟已經好多好多 啲錢可以燒到2021年 當然之後嘅負債會嚴重左好多 但係只要唔破產 閑閑哋都可以升返兩三倍

大家點睇

7蚊撈底

其實未入既人可以等等，入左既可以揾位出部份倉，美國肺炎未完但侵癲左話要解除隔離，未來好可能爆第二波肺炎

無出過7蚊喎好似...

其實可以咁樣 咁多人中左好返 只要有證明中過武肺好返有抗體既就既就可以上船
咁就唔洗驚

佢唔破產既業績點西都好 起碼都值返20蚊掛

點會冇呀ching果時7.8都黎

閑錢
真係8蚊左右既留佢一年半載
睇下可唔可以double

繼續升

賺咗一轉了

9.75 本
長揸